而家返大陸住酒店要影「監犯相」，香港幾時跟？

個個住酒店Check-in時都要企定定比人影「監犯相」
係爭在未叫你拎住個身份證/passport黎影
香港所有酒店都應該要跟大陸做法
如果唔係就係唔愛国

好人好姐唔犯法驚咩？

咁點解香港政府唔立法跟隨先？
係咪唔愛國表現？
呢d一定要拎出黎批鬥喎

作為贏國人根本唔需要自由
極端舉個例有人24小時跟著你都冇問題
好人好姐怕碌撚咩

支持同北韓接軌,去旅行一定要跟國家導遊
支那邊駛跟國際隨波逐流

你覺得你啲資料人哋除咗比共產黨之外唔識拎出去賺外快？

好人好姐怕咩女朋友check手機追蹤你gps問你果幾分鐘做過啲咩姐

真係唔怕喎 任check

同意牙

香港雖然出名安全,但呢個漏洞真係要補一補

講真，唔計支那，日本酒店都唔太慣，次次都要比哂全房人護照影印

東南亞、澳洲、美國都唔會咁撚煩膠

覺得有可疑先雖要影啫，好似係

真係?
都幾痴線

其實係入住都應該要reg
係啲酒店懶剩係reg main guest 姐

邊個地邊果啲要？
我去深圳國際連鎖果啲好似唔會咁做

點只酒店要呀

我覺得入7-11都要囉

係大陸開銀行戶口, 買電話卡都要監犯相

實名認證+實貌認證

返大陸仲講咩私隱

共產黨將維穩成本轉介俾酒店，維穩費又落格

去北韓住啦，屙屎都有人睇住你

曲直難分

大陸人是要管的

上星期先出完trip去北京住左3間酒店都冇咁既事

最近住深圳賓館有 但上海酒店就無

岩岩琴日係廣州酒店都有影

好人好姐論

If you've done nothing wrong you got nothing to fear
If you've something to hide you shouldn't even be here
點呀一體國公民

廣州要 深圳唔洗

拿你資料去借錢

Mug Shot

撳錯負皮 對唔住樓主

兩隻狗

過多十年八年。所有出世既bb都要植入晶片，樓上d on9仲會唔會話好人好者驚乜春
溫水煮蛙真係屈機

支那根本全程監控，使鬼呢d陰招
依家住酒店見你唔順超，打你兩鑊都得Tim

七分鐘就搵到犯

係咪樓豬樣衰先？

深圳都準備開始

而家銀行用自助服務都要影相

你唔戴張身份證係心囗出街

我都係喎
樓主係戰地記者？

呢條係著名五毛

隨時畀人點晒相起晒底，揾到最筍嗰啲就男劫女姦。

上個月尾喺海南度唔駛

但check out時見到隔離check in個強國人要

之前返大陸都試過check in要影相
應該係出事易啲刮返條友出嚟？
我諗懶係比人點哂相，班大陸仔冇咁狼死掛